
                      Película entretenida, con ritmo y que no deja que nos distraigamos en ningún momento. Lamentablemente el final de los secuestros con rehenes es bastante previsible.
        
            